（無圖）認真問，同我講咁樣叫有雞？

同個supervisor 咁嘅樣講完仲答我：「我無比少你架，係咁架，汁黎架嗎！」

事實佢有畀雞肉